平安夜冇女 咪陪屋企人囉！

唔好忽略佢地 好好咁珍惜你嘅家人
始終最錫你嘅人都係佢地
快啲好好孝順你嘅屋企人啦！
女？ Who fucking cares ?

樓主無女又無街出

好凍，攬住我

陪屋企人

開定幾套AV打飛機啦

好

陪完又唔係返入放打飛機

打完再陪

same

個fd啲屋企人大時大節就走晒去玩
飯都冇得食

咁係幾慘

同意

全年都陪屋企人

陪左屋企人廿年啦

老豆叫我咪翻屋企阻住佢地橕枱腳

唔好自己呃自己啦

請晒全家食飯，毒撚都有尊嚴。

幾值得欣賞

屋企人全部有節目 要自己煮飯食